Podobny arkusz robiliście jakiś czas temu. 
Nie zależy mi na sprawdzaniu plagiatów (to akurat łatwo mogę zweryfikować)
Jeśli ktoś ma problem z konfiguracją repozytorium to dajcie znać wtedy wytłumacze to na konfie przez ms teams.

Link: 
https://dane.oke.waw.pl/Pliki/CKE/ARKUSZE_CKE_181/cz_praktyczna/e_14_2018_01_08_kolor.pdf